近日viutv有一個恐怖廣告

內容大約如下
旁白係好快速講普通話（超快速）
畫面係一套好低質既動畫

由於畫面太快，我只係記得係講述一個女人係醫院病床病死左，然後醫生拎出一把刀想割女人個器官，女人突然醒番，用手扣鎖住醫生，原來個女人係警察（公安？）

最後成個畫面係黃色圖案，類似一個圖騰。

有冇巴打睇到？

13/10 9-10 pm見過一次
大約45秒廣告

個廣告賣乜？

係咪又係莊始王果個系列

viu新節目？

見過 用泥膠整 個陣睇係廣東話
最尾係唔知咩公証既公司
好撚creepy

我都睇過 好奇怪 好似係律師樓嘅廣告

就咁聽都好驚

如果係真想嚇撚死人咩，聽樓主咁講都覺得有少少恐怖

推

係咪依個？

有冇片睇

Not this one
講普通話，同埋講得好快
有殺人鏡頭

唔係
樓主個個係現代故事黎

最後個畫面有4個字 好細 睇唔到係咩brand

原來係同一間公司

片？

原來間律師行會出動畫

仲係佢channel搵到樓主指既廣告

笑咗
可能抱太大期望

我睇嗰個係英文版，但心寒原因係愈睇愈唔對路，同埋最後嗰版啲字奇奇怪怪，以為又係咩 hidden message

有咩咁恐怖

會計妹啲朋友

呢d跟本唔係叫creepy...
之前有個侏儒紅番廣告有種心寒

個皇帝(自己)攻打人地搞一國一制最後平定天下食曬公司D女(妃子)
刷下刷到好柒

年頭神秘廣告再現

兒登神探出嚟啦

Omg
This is but
我睇果個講超快速普通話
同埋片尾個banner係唔同

痴撚線廣告

唔恐佈
不過睇完都唔知UP乜鳩

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

會唔會又係預言
有冇咩暗示

睇完都唔撚知佢講乜

樓主係廣告公司打手？

係莊始皇，好耐啦，幾個打飛機故事

都幾死怖
但輸蘋果廣告製作公司

仲有個女特務版本，怪到講唔番個storyline

神探全面進場

諗起會計妹

做乜鳩

Youtube search 沉默的山羊有其他語言
變左好好笑

廣告但求洗腦，哩d creepy 廣告咪最多上連登討論一陣，有事要搵律師都係唔會記得佢

姓莊嗰家人可能有精神病/中二病

我之前有睇過 果間乜撚嘢莊陳黃律師樓勁撚奇怪

屌你老母啦想引起恐慌呀？圖又無喺度9up

會計妹嘅朋友

樓主係打手？

奇撚怪怪既廣告

中二病廣告有咩恐怖

避彈衣…諗起上次拍片話著左避彈衣既女勇武

唔夠budget姐

笑死，乜撚嘢係你啊爸係福建莊

你老豆係福建幫

間野啲廣告好騎呢

條友應該short short地

屌 我睇過喱個廣告 睇完真係成頭問號😂

呢d咁既廣告究竟係邊間media agency度

睇過, 成個廣告勁奇怪 好不安
係咩咩律師行果類廣告黎

個個淨係記得個on9 廣告， 冇人記得個律師

我淨係覺得好好笑

法律界會計妹

呢啲動畫好簡單 做呢啲好貴㗎

講乜鳩

呢啲動畫好唔*簡單
打少咗

就係要九唔搭八先引到人討論
高招

會計妹先係creepy廣告既極點
之後條創作人仲話要推會計妹做vtuber 嚇到個心離一離

我都有印象
睇到r晒頭
好似兩條片都唔係

屌睇完都喺度諗係味福建幫開既

笑到仆街莊始皇

我覺得係九唔搭八多過恐怖喎

九唔撚搭八個廣告

仲有另一條係講咩古時戰爭南征北伐，封譚玉如律師為皇后，華夏民族從此豐衣足食又係中國公征

好似支那律師廣告

驚啊

睇標題都估到咩廣告

cls廣告

好恐怖

原來真係有好多唔同語言既版本，比廣東話果個恐怖D
呢個係四川版，

勁恐怖個廣告, 仲要好夜先會睇到
一輪咀好撚快嘅普通話, 但又唔知佢講乜撚
又護士又陰森, 後來睇多幾次先睇到係公證行廣告

我有！我喺viutv six睇到，係英文版，女主角叫阿May，最後好似係賣律師樓廣告，睇完好心寒

1.19

你細膽就認咗佢啦
睇完似笑片多過恐怖片

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

當你留意到佢佢已經係一個好撚成功既廣告

笑死，撳入佢個Channel先發現原來有咁多唔同語言嘅版本

屌睇過

幫襯過莊重慶 真人好肥但舉止正常 不過有客來到都見到佢喺到瞌眼瞓

會計妹

個廣告咁似中學雞整果D堂課

睇落覺得係
形容到好creepy咁，但一睇係個幾風趣既廣告
可能係登左之後順便開post上連登make noise

聽到Winter the four season開始忍唔住笑

諗多左 我怕撞鬼

如果連登仔仲係咁撚弱智搞到呢啲廣告有noise嘅
咁以後會越黎越多廣告學會計妹廣告扮撚晒creepy

樓主成功幫呢個廣告引起討論

D廣告9唔答8

即係其實樓主較左聽普通話
樓主仆街了

樓主散播恐慌

其實套3D動畫既plot唔算差, 9唔搭8得黎幾搞笑,
只不過啲art style真係炒埋晒一齊,
唔知佢想做Q版定photorelistic, 出到黎會好怪...

有做過3D既朋友都知, 做呢少少動畫要做工作量都唔少。
好似做電影咁, 都分一班人做model, 一班人做material啦。

講到恐怖廣告,童年陰影一定係飄柔個個

我屌 係度賣廣告 不推文 已block樓主

邊忽恐怖 無9聊又9唔搭8

邊個

蘋果動加大麻

呢個跟風啫

和你學終於正式上線啦～～

啲廣告奇奇怪怪
睇到R曬頭

會計妹啲朋友？

條友個YouTube Channel好恐怖

條條片都有幾十個語言嘅版本

仲有希伯來文同世界語，有啲語言直情聽都未聽過
咩塞索托語同意第緒語

cls

笑撚咗

引起討論 成功

中國古代皇帝打爆外星人係咩玩法

笑左睇完啲疑問都唔知係邊度開始問起好
到底點解個個都有避彈衣，點解律師有槍有手扣

唔用廣東話係陰森d

依家律師樓到底有冇生意。佢話全部分行都係自置物業。
會唔會係個老細太鍾意整3D動畫，依樣先係主業

所以點解會咁肯洗錢整3D動畫，仲要咁多語言配音都有。成件事好怪

有個莊始皇之不可能之任務，打外星人，笑撚到我仆街